[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (561)

羊多D

照計係走盤 無理由2比2

恆大9角到尾+2:3派一個200

Me

Lm

lm

我愛國的,恆大半格ok?

打邊爐算啦

含大死十次

比多兩角

me

-1c

含大死十含大死十含大死十次含大死十含大死十含大死十含大死十次含大死十次

含大

10c

快11c

屌-1c

yes 10c 搞掂thank you sir

含大靠問題球晉級正仆街

樓豬

飛腳咁

支那狗失一粒

屌 快攻企係度

-1

屌

刷多個先絕殺啦

覺得仲有得入

補幾耐大陸隊

吊你妹！和吖！正吖！

沒啦,和波都首名

加幾耐

2:2 完場就仲有$200 玩

三星全攻 含大一個反擊

11c!!!!!!!!!!

屌單刀係度玩

11ccc

11c

狗

11c gooooooooal

劇本

冇開唔計

Ft

世界級11C

Fakec

好彩補3分 補到94 球証買角大

冇比到C????????屌你老母臭西球燈

Fake c

幾角

都沒開到

笑😂😂😂😂

好彩剩係買9.5b

再賭亞冠切手指

10咋講多次。

易能到😂😂😂

10C only
last一個冇開

屌你老母中國人真係狡猾

今日輸死 痴線
阿德輸左
恆大和左
濟洲開唔到大
輸左5K

含大含家鏟 和波狗

球證比左c架
本來佢都想開埋，但有條仆街訓低左拖時間
無奈之下佢只好吹完場 唔好屌錯人

乳細ching

我3k 應該自豪？

屌你球證死全家

屌呀11個冇

最後係客隊角？

輸左10K 比阿德累撚死

突然覺得3k好小事。。

早抖了 深潛

9.5s

堅定流
亞冠都玩咁多

10.5s 表示

喜欣BB 靠你追數

留

馬會角球數為10

你戶口有錢個陣10K 同 1K分別都唔大

明明好地地推一口阿德角大就差唔多double
點解最後又得番一半

見阿德上半咁撚刷得 即場入左11.5b 屌佢老母ON9德

😂😂😂😂😂

今晚亞冠火車頭？

勁

含大又係撚屌黎 最尾隻角求撚其開左佢都得啦 訓係地下做乜? 支那狗

今晚剩低亞冠除艾塔亞文。其他全下盤

家陣22k,求點上40k

球證食角應該腰斬

小妹心水又啦 快啲黎支持下

又中

古澤斯坦贏就出線

信咗咁多次支那狗
冇一次係贏

買20注六合彩都好過賭亞冠

淘汰賽先好信

亞假巧易豬。。。
買角球算了

唔好嬲豬啦

飛腳又係你牙

有冇手足驚撚左亞冠

@乳細xxxx
我會買艾法特 11.5 12.5 大
如果開波冇耐刷到5,6c
再補返15.5 16.5 細
客隊一隊可以刷10角
小注

外面開 9.5 馬會開 11.5 on9

贏夠一皮去旅行

目標

9.5= ac羅馬開10.5低水

睇浩信bb先

我靚仔d wor

我

今晚最後了 祖雲達斯
贏左我就去買波衫了

最近連續中左兩次祖伏

好

東亞is on 9

艾法特個場
外圍角球9.5
馬會11.5/12.5
收到風

I don't scared because I have money

當 群眾喧嘩太紛擾 誰又聽到我心跳
能做個淑女我偏懶去撒嬌

即係細？

懶去撒嬌

bye

近排認真度嘅都輸曬

阿爾阿里上盤無問題啦

識買了

借左財仔all in s了

9/5

牙德 3.5大 🐷
濟洲 3.5大 🐷
淘寶 10.5大 🐷

今晚再出尿

馬雲係9.5大ching

sor睇漏左隻豬

古澤-1

屌牙你地全部買11.5s

馬會開錯盤唔買等幾時

2330頭場 開單數
不要問 只要信
買左$2700

祖雲同路 贏了

呢排我好燈..希望唔好燈親你

你好得閒？去到邊都跟住我

直屌第二場10.5b
豬就訓
羊就推落祖

半和盃

歷基for sure

盧蛇第一

世界第一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
高接低擋 挽救入球 pro club d1龍
這頌盧曲 一高奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

sor lor

歷基主勝 正水重心

飛呢

華哥!

11.5b唔中就聽日先賭

避

淆底
留力玩祖狗個場算

我諗開幾分鐘就會轉10.5

潛水先

第一場 1c
第二場 2c

2c
2c

咁快2個

3c

頭場唔好刷住先
比我補住飛先

3c
3c
唉唔撚數啦屌你老母

11.5中位
狗會真係收到風

角大

4.5b 半場角球gel

停一停先.比我補住飛

4c

仆街，買一次就刷一次c,9.5b停到去11.5b,等於買反初盤

1:0 fg 1.54倍 cashed
但係都係補唔到角大

淨係踢底線?

1:0

歷1:0

歷Plz 456

13.5s 1.6掃？

屌買緊主隊就即刻入波封盤

7分鐘4角

仲要直接入埋,有d正氣

其實我預客刷多啲

兩邊一齊刷

12.5s

唔好啊

閉門作賽?冇乜人睇咁

胡個場識入波未

買埋入波大

望你中

停c間?

歷快d入多球

不，連c雅

3.5/4 s

Good

屌艾法特條友扭乜9

火車細

阿爾阿里上盤

亞文頂全90分鐘先

2:0 半大

2:0 笑左 一腳搞掂 角都無

2:0

呢場假波味濃

打假波D野我地識條鐵

古澤快入波

客反2:4？

馬會賽前11.5係咩玩法?

屍呢

2.5s 開到派300

胡澤個場入波未

有預感呢場10角完

LM先

半場睇睇有冇機會反cup🤔

唔洗派

艾法特入波OK?

我應承過自己唔買角細 頭場即場skip

又1粒

3:0 收錢

輕鬆

垃圾胡古澤, 唔識入波讓咁深做咩

on99 3;0

痴撚線 客隊有冇咁撚廢

半大輕鬆到

歷基冇盤買就整個讓一

唔廢 但擺明hea踢

會員allin仲有無入嚟 聽講佢食左個極品

主其他都似🤦🏻‍♂️

2.38倍

半大快到

3球好啦 比我中返3.5s 求下你 守好小小

應該似皇果場半四全四

胡澤快開大

得一場開左波?

火車刷角啦屌

古澤真係冇眼睇你，識入波未

入左12.5b係唔係衰左?

頭場?
靠客隊刷

上面果場咁炒法 佢和都夠出線

頭場 無入球

艾查goal

艾查0-1

上面炒唔炒佢都係和出線。計對賽的

比人入埋

唔洗出線了

和？比人入埋啦，抵鳩死

唔似刷到,準備食一個月谷種

nba 開半大

垃圾古澤等比人234啦

🚬🚬🚬

6,7快刷角

乳雲上場贏咁多 番到主場一定保守波 買唔買多啲好

4:0

阿爾阿里1:0

火車頭又撞山窿

大波-1

6.5b

好難落手...6.5

6.5比人打左一下.3倍變左2.76
上唔上樓自己諗

亞冠輸左咁多場

角細黨勝利日

火車頭串左4比0個隊唔知乜鳩

cup佢啦文仔

真係唔明 踢波唔係刷角就係入波架啦 屌完場一兩隻角似咩樣

火車頭cup佢

買5:0定4:1好

主其他

好呀

頭場 6.5b有同路?

四場亞冠 四場都輸錢

文1:1

個keeper揸住個過多6秒比人吹

買緊艾塔亞文nextgoal就入波

正，球證好波

我要角呀

火車頭 亞文刷角OK?

G持 幫吹

追多球 屌打緊

亞文得1隻角醜唔醜怪

屌到7彩

入波仲多過角球 咩玩法？

呢啲通常一追就奶野，贏小2k

火車頭 亞文 角啊屌你地

咁等佢半場完左 下半再睇咩情況

巴打，今晚祖記加油

贏左即刻去買件波衫先

唔玩喇屌 買角大唔刷角 亞冠ON99

奶左兩次祖記，對佢無哂信心

祖記大船諗起頭先阿德

拖連奴個場我都奶左野.
無辦法,留哂力,保方都唔出

ccccccc

係囉 6定7

你地用咩睇頭埸

最多角個場無即場

半場2角 角大玩完

歷基韋亞可唔可以入多球

10.5B

入完再刷比你

古澤入未

入左艾塔亞文

屌打即場仲高過客，又係呢種

吊我買左主其他添.1.88個陣買左.依家仲升緊

入左少少 凡事無絕對嘅

頭場比角 plz

艾法特 NEXT GOAL
4.45

半4全4?

重心
祖記讓-1和
波膽2:1
客主

屌你老母垃圾古澤，唔撚入就比人入啦

火車頭追和

頭場刷多2c啦.入多粒啦

輸緊一粒都可以冇攻勢，古澤你係得

手球喎咁撚明顯

西亞佬又係度扮傷

塔亞文屌打咁耐都仲未入

Where is c?

睇番手球得咁明顯都唔撚吹

希望古澤開到大

球手球真係好撚明顯

火車頭

冰封

垃圾

解凍啦喂

9c -1 !!

比番球12碼塔亞文啦屌

-6c

冷封

火車頭角呢

冰封4場角球

溶解

Jumped

封ed

10分鐘內必有1c

比多1c我啦 唔該你

吊..我信左你地買左主其他呀...

感謝主

賭波都可以怪人？

10c thank you sir!

仲有quota

唔好客氣

輸打嬴要正仆街

amen

火車頭比多2角

咁其實5:0 4:1都唔中姐
唔識補注無入球?
我買左主下一球都即刻補番注4.1倍無入球
客唔入就打和啦

同意

無買都祝佢比埋手足你

歷基韋亞 比多角

-5c

11C GOALLLLLLLLLLL

好撚刺激 兩場都差1c

11c
一係就求你比,求完一過左就瘋狂刷

差塔亞文ng

入多粒

-4c

12C GOALLLLLLLLLLLLL

古澤goal

12c

12C GOAL

有我角球微波爐

封呀

仆街
真係客goal

火車-1

次次2.5b 都係80分鐘有2球，好心比次絕殺我

快手開埋大

西亞>>>>>>>>>>>>東亞

火車頭角

角球笑到

馬會有料到
收到消息

追數成功

力頂12

-3c

YES 我放料俾馬會

馬會阿叔買哂細

古澤比多1c就夠

又唔比12碼球證買撚左艾斯

亞文fk中眉

13.5s

客入真係on99

古澤cup未

艾文 -2

補六分

3:0

快手入多粒

第三球

補6分鐘就係為左開大

要角唔係入波呀

頂住13

開埋角大

胡澤個場?

13c FT

嚇死me了
11.5 12.5 cashed

唔洗針😭
@乳細xxxx

10.5 CASHED

10.5 is for the weak 🤓

我地仲可以繼續留係波POST
好感動

艾文整多3c

比多1c好冇
古澤

點解唔係主隊入

嘻嘻 洗唔洗買番幾個平安鐘比你呀

火車來角plz

巧kai先冇累你豬$$$
11.5@2.25
12.5@2.75

祖記無左盤既

火車冰封

差亞文下一球

解封

似半2全2

急凍

補6分鐘有鬼用，2隊都唔識入波

1-2
4:0

角細收錢

唔係要入波呀大佬

古澤10定11
半場食左一角

10.5S

要角啊 哈利

屌10.5b jump

計最後,入更衣室食左就係無.
10c

買恆大同呢場10.5s
兩場都食左一角中

火車頭角球雨OK?

世界級假波，咁樣失控球然後個後衞又扮睇唔到

Ok

瞓覺各位 贏多DD

1 接納

1837 波膽 星期二 7
艾塔亞文(主) 對 艾斯迪格拿(客)
波膽
1:2@1.74

塔亞文禁屌反輸

咁應該仲有一球

4:0仲想角

咪GEL定

輕鬆啦

唯有寄望阿里入多粒

5比0完場呀火車頭！岩岩9買左 求中

火車比多C OK?

亞文再追ng

球證真心鳩

絕殺5比0就夠

球證黑左三球十二碼，三球都離撚哂譜，afc冇黃管

亞冠上盤求中

只求一角

修咸頓阿仙奴全場和十蚊

半4全8

半四全九

半4全9

火車頭C啦屌

不了

最撚搞笑係主隊完全冇人投拆

收哂錢啦

艾塔亞文 -2c

YEAH!!!!9C

1 接納
波膽 星期二 6
阿爾阿里(主) 對 塔斯干火車頭(客)
波膽
主 其他@35.00

$ 10.00

9c

寫晒劇本點可能嘈

輕鬆 感謝主

又羊

幫感

快啲5比0啦 80倍呀

係客隊幫你刷的

Haha

手足你會否太輕鬆

幫吹

小注玩下

岩先想買9.5b(8c個陣)
如果10c完我真係喊出黎.見佢4:0廢事買

有呀 收左黃

不會的 會封

買角細要斬手指

黑左3球12碼唔係唔比番球佢呀麻

拎定紙巾

不會 有我

好想入亞文7.5B

7c -2

2c

集氣兩角

-1ccccc

要俾一早就唔會黑啦

少左咁多人咁既

可能訓緊等摩哥

一個反擊轉個頭就5:0啦

-3

7c -1c quick

阿爾塔亞文 兩角

9c冰封

摩哥first goal
比達贏波 派200 10抽2

錢已收 下之再同你鬥

GOOOOAL 8C

8C -1 上呀 快撚D比多隻我

有無人知點解古澤果場半場7c變左6c....斷左我4串1呀屌

次

留名了

星期二 7
艾塔亞文(主) 對 艾斯迪格拿(客)
波膽
2:2@8.60

$ 100.00

1c

角細敵人 補時

1

10c話你好野

阿爾塔亞文 1角

不會了 9完場

真係可能開到哂d高水角出黎

7.5b 岩先2.幾倍 又比佢爆8c
依家9c火車頭 爆埋10c真係高水

半2全9 爽呀屌你老母

2場9c

9c goall

屌壓都輸

真係唔爆

10c 話你好野呀

我買左9.5大

又黑一個手球
球證係神

咁都救到唔賭了

哇 艾文對面個龍 神救

正呀 7.5B 2倍 4.5B 4倍收哂

亞冠上盤咁正氣

一埸黑四球真係痴撚線

買左頭4場全角大 4串5 差一場收哂

咁都入唔到 心服口服

差邊個

5比0 80倍 50蚊變4000無左

點解唔補無入球

3串1差飛腳角大..

10c 頭場

50$當跌左 緊係博5:0啦 唔會補吧

1-2 FT

真心痴撚線

呢個球證要mark低以後有佢唔撚買

球證食撚屎

好在轉向賭細

比多c 咪好
4.5 倍

我會拎贏一半既錢黎補對面
好似琴日我買左布撚串車3.5B 車入左3球補左贏既一半$ NOGOAL 結果仲有賺

祖仔9.5b有冇同路

角細真係易能賭到

岩先7.5 8.5都有4倍 走去買亞文ng

要考慮對家入會點.

4:1點算

LAST一場 今日幾旺
祖記 2.5 SMALL

果陣唔夠膽買
小注算數

9.5B OK?

All唔all in去祖記盤 已經考慮左成日

10.5啦

10.5B 比較好

OK 總之BIG就OK

亞冠係咪得我豬

唔好
祖記戰意不明，輸一球都得，呢啲風流波唔好all in

準備轉盤

亞文追佢ng都輸番小小出去

祖仔教頭唔係要忘記優勢咩

因為上場有睇live 祖記buffon永遠零封對手

同兩邊實力差好遠

再研究多半個鐘先

和波都晉級啦

1 接納

1840 角球大細 星期二 8
祖雲達斯(主) 對 摩納哥(客)
角球大細
大[10.5]@2.05

$ 1,020.00 $ 1,020.00

訓先

見佢屌打補主ng 同no goal 豬撚左3k

玩角咪好

摩納哥唔算全主力

兩隊都係

有無人買祖2.5s 祖應該穩守突擊 8強對巴塞次回合都係咁踢

睇錯左算唔算 自膠

祖雲達斯
門 將
保方
後 衛
捷連尼 巴薩利 邦路斯
中 場
阿歷斯辛特路 丹尼艾華斯 比真歷 基迪拿
前 鋒
文迪蘇傑 迪巴拿 希古恩
摩納哥
門 將
D.蘇比錫
後 衛
安迪亞拉基 迪亞拿 謝美臣 基歷克 D.薛迪比
中 場
T.巴卡約高 摩天奴 貝拿度施華
前 鋒
法卡奧 麥巴比

LM

我估應該今晚踢風流波 小注1:0 0:0

lemar, fabinho, mendy呢d都唔出

祖記 和主 和和

有冇10.5B 同路

Mendy唔係傷咩

小注睇球算

支持

同路

擺係後備

祖記2.5細

出反巴卡約高同莫天奴 搶反個中場都合理嘅

呢場祖仔有兩球一定唔急 摩哥又唔會入得多波威脅祖仔 所以獎門人 打和

下場作客羅馬
冠軍在望

入唔到波應該會好燥

點解風流波但又買10.5b

買左10.5b 1:0 0:0

10粒角

希望法卡奧可以幫幫手拎張黃牌

10.5s

笑撚咗出黎

祖雲定摩納哥?

角球睇即場先決定 睇下祖記攻唔攻先

買細好過啦 1.9水

下盤加客勝

祖雲達斯(主) 對 摩納哥(客)
半全場
和-主@4.40
和-和@6.20

$ 100.00

半和輕鬆

只求摩哥入先

錯手買左2.5s

買左祖仔盤

0:0
2.5S

祖狗應該0失球除左紅牌

過緊6x1

中左派我

0:0 有1x倍幾抵玩

求派

摩一粒 祖兩粒

摩納

祖記

10.5b

文迪唔係踢後備?
又出番黎

1C

最後都係轉回同路 祖雲

估唔到twitch有直播睇

祖雲 望住佢刷角

個陣都可以fake

Mendy

on99 陣都fake鳩埋

邊個頻道？

Twitch 應該會慢幾十秒

中柱..嚇撚死

中柱

有冇LIVE網

屌 個心重跳緊

E個慢10幾秒

我見到保方撲唔到個下就驚緊..佢中柱...個心定一定

應該好快比人檢舉

摩納哥

摩仔fg

下一隊入球 摩洛哥

祖記你贏左我買波衫呀

祖雲重未決賽 希古恩重有貨

摩哥 好惡

艾維斯fg

正常人個心都會跳

祖雲達斯!!!!

嚇撚死 自膠

想知球證同佢地講法文定意大利文

球探電話睇,又快又順 又無delay

無人用acestream睇波?

Acestream

咁快就傷

兩個都廣東話,不過我用電腦le清過cable

無法

祖雲

半客有無同路

祖記比一球我
正氣球隊

江忠德又鳩up

係時候召喚角球

保方同我守住個龍門
贏到買波衫

慢慢黎 10.5s

認真1:0就收貨

入球細 角細

9.5B

有人派未?

我都係

快刷

祖記睇定食

射得咁差

角細有買趁早

刷角得架喇

第一次聽人話祖記正氣球隊

10.5 s

祖記幫大家贏左幾多錢
定係佢贏個d你都無買

摩ng100%

角大已死

唔中問屠7拎返錢

認同

FT 0:1

祖唔攻 上盤己死

輕鬆死

角細補飛啦

今場睇波

1:0完場就收貨

半格我都要

反而想11倍無入球中
上盤WFC

半場有5.5 6.5先入b

唔刷角點入啊

入球細？

笑撚死斜恩

幾好既建議

呀屌你差d.過唔到

岩 下半摩應該鳩攻

西瓜

護空門

西瓜輕鬆送單刀

FT 0:0 is ok

7.5我買大

ankle break自己

識唔識射架屌你

文迪差d

差D仆街
摩哥後防唔多掂

M子

又失單刀

個場好跣咩

不過我好開心

下盤？

上盤, 好開心保方一直守到
我撐祖記呀. 岩先個球無辦法啦

我記得上次屌完斜恩就入波

半主 祖記

買定蛆記等收錢
1.8倍
摩納哥唔夠打

祖記盤補0-0冇得輸

好燥

加油 摩識攻唔識守

2C

on9比得咁撚靚 輕輕力射 搞撚錯

咁多機會都入唔到 垃圾

祖雲R聯:This year is our year

頂撚住呀摩哥

祖記單刀2次都失,希望下次可以直接搞掂.
撐硬

半主 集氣

摩就入了

大把機會 摩攻唔入祖就反擊 拉到空哂

希望快小小 好撚驚

真的不了

快入

保方!!!!

真的不了不了

2.5 b?

保方!!!!!!

Ok 祖ng 派小妹嗎

太正一定收唔死

場波 好撚刺激

我盧

3C

連C

對保方唔用假動作真係好難入佢波

4C

祖雲達斯!

狂刷角

Goaaaaaaaaaaaaal

Gg

1:0!~

垃圾摩垃哥屌你老母

1-0

有了

太易入了

上盤 補和 補客勝 搞掂

祖狗D反擊真係好撚勁

針了 88

M子-賭仔救星

我愛你

我個NO GOAL呀屌

摩哥防守廢

半格仲補和補客勝. 不了.

屌你老母
半主
半主
半主

角大希望重燃

好波呀

補小d 唔得 ? 到時唔小心咪仆街. 我寧願贏小dd

成日想整人offside但又唔夠醒

So easy

咪撚再入 1:0夠數

2:0FT plz

頂住2.5S

青真係有機

2:0~

fake goal

都話屌完斜恩就入波

上盤請開全格

越位

我支持.祖記贏
車仔拎冠軍 好無

2.5B已入

35分鐘就收蚊
可以覺覺豬

支持 尋日已經比車仔救咗條命

尋晚整緊d野無買到車仔上盤
不過有補即場ng 同no goal執左小小

咪入啦屌

好快 你睇啲機會係咁黎 一認真就禁屌

1 接納

波膽 星期二 8
祖雲達斯(主) 對 摩納哥(客)
波膽
1:3@90.00
2:4@450.0

$ 10.00 $ 20.00

好彩亞冠前已經買袓記，亞冠豬哂，要靠祖記了，2:0FT plz

其實摩納哥一攻唔入,個防守就鬆哂. 個刻就係到祖記攻.
靠保方守住就好了

D長傳準撚到仆街 係防守球員問題定係真係準

倍率咁低點補.. 1.7X水.. 買1千蚊如果半格完連400蚊都贏唔到
和6倍唔夠. 補250蚊和再補幾多客WIN?

Why not both

勁多半單刀 摩想快攻但反而乳雲啲反擊重勁

有mendy有左路 右路廢到

其實我無補250咁多 如果用你計法, 我係預左和波/比人反cup收小d.
用你個計法我補得250左右, 咁我買1000,收半格都有250.

贏多毛特既氣勢呢

守住過半場呀

睇黎要補2.5B

祖記真係良心球隊.
知道上次同拖連奴和波對唔住觀

好難會失波祖狗

信我盧咪無事

花膠真係黃

法卡奧首發
黃牌BINGO

摩狗好似冇後防咁 3.5大都有機會開出

收錢

笑左出黎

癡撚線

笑左

啱啱真係笑撚咗 cashed

一剷己經笑撚左

有巴打中左法卡奧黃牌

笑撚死法卡奧

2.5s

文迪首球都有人中
貼2張 2張都中

真係中左

-5角

祖記好似無後場咁 係咁玩3角短傳 猜死摩洛哥

@劉翔xxxx
手拖手去馬會收蚊

下次要跟了

9.5s jump

基亞連尼超勁。摩哥個龍又上身。

慢慢猜到完場

2:0!!!!!

我仲買左2.5s 希望頂到

3.5大

半主

中圈打邊爐 好嗎？

祖瘋狂哂CHANCE都俾佢入到兩粒

2:0了

快買波強 4:0

屌 入乜柒

世 界 波

再勁既龍 都有生銹既一日

真馬定祖記拎冠好?
好難揀

夠店

靚撚到 上盤巴打

應該半場入多粒

靚撚到

diu仲補乜柒0-0

2.5s jump

摩仔下半場瘋狂入4球

我個2:0波強

2班波黎 摩洛哥d後防

龍門助攻

落飛都未撚驚過
外圍都係收到幾千萬,皇馬個場過億都賠得起

FT 2:0好冇

一早提醒咗2.5B 無人理

訓得 斷過關

又要針

一直同路

NG 都叫有1.7

丹尼爾去到祖記食左春藥？

開左先啦

感動

咁踢法4.5都可能開到

我想貼飛....

另類GEL頭

半2全2得唔得

摩仔入一粒就有

Replay睇到 失位都差D撲到

會唔會無柒頭上呀

買返注 主其他先

..

3.5S 無問題 祖雲最鐘意收手

正氣

半2全2啦

no goal

2.5b,1.8倍,開場前買.
3.5s, 1.34倍 都係開場前買

10.5角大
喜欣買咩？

2.5s 半和 上盤 角大

同求,no goal

一齊殺爆狗會

中

角大中

希望摩納哥會繼續刷角

祖雲重有球

賽前波膽 希望中

半2全2

派我啦岩岩好贏一百

我都想

LM 派我OK?
祝中

祝贏

中左求派

支持手足

我覺得兩個波蛋最大機會
3:0
4:0

中派就支持

2:0 3:0我私心 意式防守+保方

派我就一定ok

角球冇頭緒
半6全9 10 11掛 好難買

有冇人買左DUNDEE UTD BTTS

等佢一陣間開波無咁快有角.
出9.5再買

我估保方擋幾球10角應該有

3:0 最似
僅僅2.5b殺細波

2.5s點頂 我死緊啦

祝你中 lm先

一陣番早
0545 起身 想買完恰一陣

4:0好有機

追3/3.5大好無
手足們

SAME 已針

淆底就考慮下主NG

3.5細

3.5B 希望摩仔下半會瘋狂攻+瘋狂比人反擊

七寶😭😭😭😭😭😭😭😭😭

攻唔入=後防無人,祖記再一球!

上半都有兩球單刀了

手機邊到有得睇波？

3:0完場 完美

球探

球探,幾個直播比你揀

如果祖玩野摩哥ng就真係輸到仆街

2.5s 決定唔補飛
輸就輸

半2全2 祖狗留力決賽啦

gun

gun 死就死

半二全二派一千

ok!

角角角角

直覺話我知無入球 信直覺補小小先

摩納哥谷得幾前喎

又想失波

祖入多粒就養生架啦

絕對零度 冰撚住呀

我都係咁話馬刺黎

要比火箭炒了

火箭係唔係真馬

同船 求派